湖北省新增1032宗肺炎確診病例，累計4586宗；新增死亡病例37宗。(30/1/2020)

人民網北京1月30日電 據湖北省衛健委網站消息，2020年1月29日0時-24時，湖北省新增新型冠狀病毒感染的肺炎病例1032例（其中：武漢市356例、黃石市27例、十堰市31例、襄陽市32例、宜昌市54例、荊州市50例、荊門市49例、鄂州39例、孝感市125例、黃岡市172例、咸寧市18例、隨州市27例、恩施州15例、仙桃市23例、天門市10例、潛江2例、神農架林區2例）。全省新增死亡37例（其中：武漢市25例、荊州市1例、鄂州市1例、孝感市3例、黃岡市7例）。新增出院10例（其中：武漢市7例、黃岡市3例）。

截至2020年1月29日24時，湖北省累計報告新型冠狀病毒感染的肺炎病例4586例（其中：武漢市2261例、黃石市113例、十堰市119例、襄陽市163例、宜昌市117例、荊州市151例、荊門市191例、鄂州市123例、孝感市399例、黃岡市496例、咸寧市130例、隨州市143例、恩施州66例、仙桃市55例、天門市44例、潛江市10例、神農架林區5例），已治癒出院90例，死亡162例(其中：武漢市129例、黃石市1例、宜昌市1例、荊州市3例、荊門市4例、鄂州市2例、孝感市6例、黃岡市12例、天門市3例、潛江市1例)。目前仍在院治療4334例（其中：重症711例、危重症277例），均在定點醫療機構接受隔離治療。累計追蹤密切接觸者28780人，尚在接受醫學觀察26632人。

1月28日，全省發熱門診共接診32309人，留觀4095人。武漢市12263人，留觀741; 黃石市1304人，留觀150人; 十堰市1710人，留觀315人;襄陽市1937人，留觀223人; 宜昌市1102人，留觀164人; 荊州市1779人，留觀288人; 荊門市822人，留觀133人; 鄂州市528人，留觀150人; 孝感市2847人，留觀568人;黃岡市2527人，留觀365人;咸寧市1360人，留觀118人; 隨州市545人，留觀253人;恩施州1541人，留觀156人;仙桃市805人，留觀289人; 天門市672人，留觀107人;潛江市528人，留觀73人;神農架林區39人，留觀2人。

啲支那中文真係好核突

仲未開始第二輪爆發

尋日唔係已經過6千宗咩...

依個只係湖北？

係，齋湖北

支那數據全部加人個零啦

淨湖北都成千個，佢全國個網同我講新增1200？
又開始可防可控？

加夠兩個

究竟點解連鍾南山都要出嚟維穩

武漢肺炎疫情在內地不斷加劇，截至周四（30日）早上，全國確診病例總數已達到7176宗、死亡病例170宗。與此同時，香港確診10宗，澳門7宗，台灣8宗。

每日好平穩咁新增1000宗 30人
夠晒平穩 可防可控

37 真係鄰國好喜歡既數字